(哂命)講下另一半對你有幾好

你地講先 有再同你地講

做咩呀。。。
佢對你唔好咩

唔係唔好 好似冇乜實質野講到

無論喺邊，去邊都會拖實我，十指緊扣
永遠都會秒回我並且從不hea回
成日都會攬我錫我話好愛我

佢最好嘅地方就係我暫時諗唔到佢對我有咩唔好

秒回 我都想

知我唔開心會上我屋企陪過夜

日日來我屋企搵我 持續左兩年
搵我個時會帶我中意既野食來
同我出街就帶我食好野
自己食就食好平既野都行（十幾廿蚊）
為左儲多d錢買我中意既野 同帶我去旅行

次次食野都等我食到半飽佢先食
夾哂好味既比我

次次特別日子都有小驚喜
間唔中有小禮物

來我屋企係唔入得來 屋企唔比
所以會係後樓梯等我

次次比賽都推約會 黎影我比賽既相
但曾經了

似你隻狗多過你條仔

可能人地真係死心塌地呢

我ex都係 但嘈交用粗口鬧我 比我飛左了

嘈咩

幫我開門

堅持次次送我番屋企 無論幾攰都好

同我執份cv

好好珍惜呀

發我脾氣

十次有九次都會送我返屋企
放工會等多個零鍾接埋我放學
鍾意帶我四圍食野
發脾氣會盡快哄返我

其實諗左好耐 但有好多野都對我好。

介紹你男朋友黎識

佢話唔想識你
仲有佢個樣又老 又深近視 又少頭髮
但佢有時會煮下野比我食

忍哂我d脾氣 係條街fing開佢講野激佢話好憎佢數想見到佢個d都會追翻嚟tum我
嘈交一定係佢tum翻我 願意接受會對佢既批評 有時我好mean咁話佢又無野 為左我唔再識任何女仔 佢以前仲要係d唔理人感受既大少 怕我辛苦 唔比我翻part time 寧願比錢我洗 信用卡任look 知我鍾意一款手袋 自己本身去個個牌子買銀包 主動叫個sale攞個袋出嚟 見我鍾意就即買左比我 even入chanel都無問過價錢見我鍾意又即買